獨立媒體：建制北角派口罩 15分鐘散水 市民斥影完相就話無 即獲派發

（獨媒特約報導）「全港抗疫連線」今日聯同香港福建社團聯會到北角城市花園派發口罩。民建聯副主席陳勇感謝鄉親領袖的努力，指他們用自己的錢買機票，「用行李、用人肉」也務求將口罩送到有需要的人的手上。行動15在分鐘內即結束，眾建制人士隨即「閃人」，有誤以為排不到口罩的市民怒斥「影完相就走」。

⋯⋯500份口罩不消15分鐘已派光，有排隊尾的市民被告知沒有口罩，一度鼓譟稱「喂你影完相就話冇呀？啲記者走哂先話冇。」該名市民之後才獲分口罩。李慧琼欲離開時接受傳媒訪問，但當《獨媒》記者上前時，李即稱「唔使喇，我好忙呀」並轉身離開，拒絕受訪。

成村人打卡原來派咁少
15分鐘連埋影大合照

下次要切埋燒豬

人地當你傻仔咁撚咋

佢地真係旨在影張相咋

貨係深圳攞，影張相玩下廢老

空盒嚟架傻西